出緊急法個市都只係跌30點，點睇？

可能收到風又唔出呢

姐係嘴炮囉

呢3個月已經證明左，香港係上面有上面炒，下面點打都唔關個市事

林鄭撤回升左千幾點。點睇？

調番轉升添呀
個市十分期望可以止暴制亂

R哂頭!!!!! 個市好難撫摸!!

但我又唔係好覺得呢3個月打成咁，個市跌既幅度岩比例…如果咁已經係岩比例，就證明左香港未夠亂

55

根本唔會捉到個方向